聽日千其唔好搞臨議會

我勸大家千其唔好，因為暫時連連登都未有共識之前，出面啲人本來支持你嘅，突然搞港獨一定會縮沙。

我知好多人亦都話唔需要理民意，因為絕大部份政府都係少數人管治大部分人，但係我想講成立議會，根本係送彈藥比港共或者中共，以港獨正名拉鳩你

我覺得大家聽日focus 返五大訴求之外，應該對準政權，宣佈香港宜家咁亂嘅局勢 ，係因為港共同中共不斷扭曲現有制度，如果唔立即實行五大訴求同埋雙普選，咁我地就以公民之名，成立臨議會

呢個係迫中共揀，究竟係咪想失去對香港嘅擁有權，同埋集中民意，畀佢哋知道，就算之後搞臨議會，都係比中共迫嘅，我哋應該要咁玩先可以立於不敗之地

pushh

push

1

2

3

多謝幫我推

agree

負評嘅講下點解負評先好走

咁多人負評又唔講原因係咪打手

一班三毛 推黎搞亂

一班冷氣軍師 睇live 睇上腦

又話孫中山有冇做個民意調查。都on99. 起碼佢真係係外國搵支持同資金。你班冷氣軍師寫篇乜柒宣語 自己唔出去 叫人讀

宜家五大訴求 真普選係目標之一 宜家形勢係最多策略 多人支持

宜家正負評無乜參考價值

巴打冇有錯，而家要focus返最多人支持，唔會令人縮沙嘅方案

我唔係反對議會，我係返對手上無兵力去搞呢D。
除非整個代表出黎拉就無實際用途。
邊日我地有兵力，可以守到個地方先咁樣搞啦。

孫中山搞個個叫興中會，
搵到日本仔幫拖後搞個個叫中國同盟會，
有兵有炮贏哂搞個個先叫臨時政府，
真係明符其實過渡性得幾個月壽命。

想問連登仔乜實權都冇搞乜撚？

其實搞黎把撚咩
成員生產方法仲獨裁過臨時立法會
話搞條友真係中二病未除

Push

攪之前要有大眾共識，聽日嘅步驟唔少得

我唔信有人會搞，大家都係打下咀炮

模擬立法會，中學生年年都搞

第12屆模擬立法會將於8月4-5日舉行

冇睇蘋果A1廣告?
醒少少啦ching

佢哋講法係話只係象徵式意義，但一定失敗，只係為make noise，我自己覺得聽日搞一定make 到 noise，但係係比人spin咗去港獨到，又冇民眾意識，一定比人屌，只會辛苦文宣

其實入立法會都係為讀聲明
結果個聲明冇人理，大家只記得「一齊走」

臨時立法會 ≠ 港獨

議會點解要有兵力？

其實，好耐之前有人建議泛民辭曬自己成立議會，根本就行不通，冇人認同你，仲有點選擇，根本專注返5大訴求，你係咁加，自己都模糊焦點

成班睇live 係咁叫人讀。以為咁就羸

當日最深刻係 港英旗 噴黑支那區旗 同一齊走

叫解散立法會係ok. 不過自立臨立會大部分一定黑人問號

你段野好多一定
你先知黎？

臨會一定要搞

臨政府就未必

唔係我話一樣，係對家一定spin硬

全球媒體用幾日幫入立法會嘅人解畫
講真仁至義盡，香港人欠佢地一鑊

我支持慢慢黎
先講「不排除成立臨時立法會」射個message出去

用字唔太好，sorry

唔用一定用可能

地方係邊？ 點選臨時議員？ 時限幾多 ？

支那臨立會當年去曬深圳開會

on9
而家佢乜野都會講成港獨，又顏色革命又盛
重點係外國意見同民意有冇大問題
你只要講「在一國兩制框架下」就會少左好多阻滯

係，嗰日咁多人支持衝立會係因為佢哋識be water，有走到

地點維園，真普選臨時議員，每星期開一次會

臨時議會咪好似97年咁俾人趕上深圳

咁不如叫泛民議員全部辭職做籌碼

平時文宣唔夠，又未知群眾個反應
臨時議會成立咗之後，你要開到會先得
同時特區政府會指臨時議會係非法組織
佢地會派特區警察來掃場，要有足夠武力守衛先得

咁似Dark Knight Rises 𢦓班癲佬開庭

班仆街點會肯冇咗十萬銀一個月

that's the idea

但係就算外國，而家都只可以用一國兩制被破壞黎打壓中共，同幫我哋，而家咁早喺框外講野，人哋等同立即同中共作對，喺美國未通過人權法案之前，咁做對佢哋完全冇好處

總之時間尚早
但係唔知點解好多人成日以為721就要得

當日話千其唔好沖立法會，一沖就點點點

次次都要做軍師 你悶唔悶

我地的確需要組織，但唔係係香港成立。
係時侯，成立流亡政府、境外反對組織。
係國外做達賴，遠距離影響社運。
而唔係留係國內比人拉，而家比較適合的人，我認為係黃台仰...好啦..係得佢比較有認受性

721我的建議好簡單，唔好企係度守係度護咩野。
中聯辦、軍營，二選一。

大原則從來都係不割蓆

支持搞
不過太多野要準備
Btw臨時立法會係架空立法機構唔係行政構，兩樣野唔同

繼續推

分化撚

分乜化，我又唔係話唔搞得，唔係聽日啫，留低一句分化撚又唔畀意見

為咗配合想成立「臨時議會」嘅人
我覺得應該設期限林鄭回應

五大訴求，其中雙普選，否則香港市民可能自組臨時議會

呢個唔錯

越嚟越多呢D冇任何內容直接標籤人嘅言論
唔認同就理性討論，標籤人冇意思，唔代表自己正確

推

根本笑話黎
你搞個議會出黎係威脅到佢現有議會就話
你亦掌握唔到現有議會既資源
人地根本可以唔理你，反而自己人會動搖

諗清楚自己位置先啦

Push

港獨一定會少好多人出黎支持

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

未有共識前千奇唔好搞臨時政府，否則失去焦點，本身係撤回變成獨立宣言。

psi

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

隻沙田You on9仔屈人話三毛

唔係唔搞得
但搞一定要有民選議員支持 即係泛民
冇佢地支持即係得唔到廣泛民意支持
搞完外國都冇人撐你

pushhhhhhh

一推再推

各有各做 不分化

我地未有足夠既勢力幫，暫時係有困難。

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

pish

不要臨時立法會
只要持續出來，每周抗爭，體現民主

冇權又冇錢
唔好諗到咁簡單
只會比人覺得幼稚

Gchi

連連登都咁多反對聲音，喺出面有幾多人會支持？

依家港共郁你出師無名，你自立咪俾位人入

//如果唔立即實行五大訴求同埋雙普選，咁我地就以公民之名，成立臨議會//

同依家做緊既野有咩分別

721見721見721見721見721見

拋人人嗰句說話
根本冇說服力
臨議會冇權力同約束力
但又叫自己做議會好似好威咁
公帑又調動唔到
政府議案否決權又冇
議案執行權又冇
叫仲叫咩議會

聽落同如果唔實現訴求，即刻宣布獨立一樣咁無稽

之前係話聽日立即成立，但係而家我係話比啲準備大家先，唔係咁多人有思想準備，同埋而家係比個選擇出黎，唔回應訴求同雙普選就再升級到臨議會，比公眾一個比人迫嘅姿態

人地拎支槍明打劫你點乞佢都唔會俾番啲野你
一個交易要既係籌碼
唔係單方面乞求

P牌仔
民主唔係每個禮拜都出黎鳩行
民主係自己地頭自己話事
想吹風就慳啲啦

屌 全部都係熱狗係度帶風向 搞分化

長文 7.21地勢及戰術分析—灣仔是個凶險之地

focus番五大訴求就得

如果每次講嘢先不帶歧視會更好

民主正正就係每個人都要為自己發聲，持續出來抗爭就係市民出來發聲

立法會制度已經腐爛，點解要整個臨時立法會，重新進入依個制度。係依個制度下，市民自己發唔到聲，淨係可以搵議員幫手。
咁依家市民自己出黎發聲仲好

請樓主出黎做帶頭個個

我覺得唔好做住係因為大家都未有共識之後要做咩
咁趕可能會亂

但我都認同要做

只係當大家清晰知道成立嘅目的係咩先
（而我又覺得個目的如果係港人自治會易入口好多）

輕輕一推

721前再推

港獨撚真係得啖笑
有勇無謀得把口
拎個鍵盤就想建國
笑撚死人

pushhh

Agree

毋忘初心
無大台 be water

搞唔搞都好，行動升級要趁早

大家加油